［多圖］連登昆蟲學家入

頭先去個廁所屙個夜尿見到
呢隻成隻手掌咁大既蚊究竟乜撚野黎
好撚不安

草蚊 唔會咬你

佢隻腳已經成3個蚊咁大隻

我知 但係唔會咬你

長髮
你難道是...............kibi

唔該哂巴打

你試下google打草蚊就會岀呢張

寄壞蟲黎

好柒,走人先

我間屋好多呢d

襲擊我